[ViuTV煮食比賽節目]星期一至五2230-2300 辣伙頭 (6)

最後4強：鄧月平(平姐)，陳欣妍，余逸思(Yoshi)，郭奕芯(芯姐)

準備好就~~Go.gif

有2個post

次次都慢一步

原來陳欣妍同沈震軒拍緊拖